等ARUP覆

有無巴打send左CV去ARUP但仲未有答覆 ?

gpa 幾高先有機入arup

咩post呀

In 左等佢覆

每科最top既學生